3命危青年對安非他命呈陽性反應

前日西九文化區電子音樂節發生1死3命危事件，3名垂危男女仍與死神搏鬥，留醫深切治療部。消息指警方替他們進行檢驗均發現有對興奮劑安非他命呈陽性反應，至於死者則會在明日進行剖屍查驗死因。

3名垂危男女包括21歲姓戴少女，22歲姓盧及29歲姓賴青年，其中戴女需用人工肺及呼吸機，並出現急性腎衰竭需洗血續命，其餘兩人亦需呼吸機協助呼吸。據知盧在西環名校中學畢業後留學外國，並在當地參加電子音樂節，任剪片師姓賴男子亦是電子音樂發燒友。至於27歲姓鄒死者是獵頭公司人力顧問。四人互不認識，上周六他們參加在西九文化區舉行的電子音樂節Road to Ultra期間先後暈倒。
警方明日將安排法醫替姓鄒死者驗屍及進行毒理測試，確定死因。另外，警方亦發現3名命危青年對興奮劑安非他命呈陽性反應，懷疑3人曾服含安非他命的藥物，將進行其他測試確認藥物類型。警方曾在現場草地撿獲兩袋疑是搖頭丸及藍精靈的紅色及藍色藥物，不排除有人在酷熱天氣下吸毒後中暑有關。
西九文化區管理局行政總裁栢志高指事件是悲劇，活動舉辨前有嚴謹審批程序及評估風險，主辦單位亦了解場地使用條款，就事件將檢視審批程序。他強調將檢討相關程序，強調對非法行為零容忍。

又話中暑

快撚d死唔該

今朝仲有成班人幫口話中暑
而家即刻變番晒道友

快快手死左捐器官好過啦

捐撚到咩

嗰班潛撚晒返老母閪度啦

點名恥笑